LeetCode - 简单模式
===

> Create by **jsliang** on **2019-05-20 18:59:51**  
> Recently revised in **2019-07-03 19:31:14**

LeetCode 简单难度攻略

| 题目 | 解题攻略 |
| --- | --- |
| 001 - 两数之和（two-sum） | [#1 解题](./001-两数之和（two-sum）.md) |
| 007 - 整数反转（reverse-integer） | [#7 解题](./007-整数反转（reverse-integer）.md) |
| 009 - 回文数（palindrome-number） | [#9 解题](./009-回文数（palindrome-number）.md) |
| 013 - 罗马数字转整数（roman-to-integer） | [#13 解题](./013-罗马数字转整数（roman-to-integer）.md) |
| 014 - 最长公共前缀（longest-common-prefix） | [#14 解题](./014-最长公共前缀（longest-common-prefix）.md) |
| 020 - 有效的括号（valid-parentheses） | [#20 解题](./020-有效的括号（valid-parentheses）.md) |
| 021 - 合并两个有序链表（merge-two-sorted-lists） | [#21 解题](./021-合并两个有序链表（merge-two-sorted-lists）.md) |
| 026 - 删除排序数组中的重复项（remove-duplicates-from-sorted-array） | [#26 解题](./026-删除排序数组中的重复项（remove-duplicates-from-sorted-array）.md) |
| 027 - 移除元素（remove-element） | [#27 解题](./027-移除元素（remove-element）.md) |
| 028 - 实现strStr（implement-strstr） | [#28 解题](./028-实现strStr（implement-strstr）.md) |
| 029 - 搜索插入位置（search-insert-position） | [#29 解题](./029-搜索插入位置（search-insert-position）.md) |
| 038 - 报数（count-and-say） | [#38 解题](./038-报数（count-and-say）.md) |
| 053 - 最大子序和（maximum-subarray） | [#53 解题](./053-最大子序和（maximum-subarray）.md) |
| 058 - 最后一个单词的长度（length-of-last-word） | [#58 解题](./058-最后一个单词的长度（length-of-last-word）.md) |
| 066 - 加一（plus-one） | [#66 解题](./066-加一（plus-one）.md) |
| 067 - 二进制求和（add-binary） | [#67 解题](./067-二进制求和（add-binary）.md) |
| 069 - x 的平方根（sqrtx） | [#69 解题](./069-x的平方根（sqrtx）.md) |
| 070 - 爬楼梯（climbing-stairs） | [#70 解题](./070-爬楼梯（climbing-stairs）.md) |
| 083 - 删除排序链表中的重复元素（remove-duplicates-from-sorted-list） | [#83 解题](./083-删除排序链表中的重复元素（remove-duplicates-from-sorted-list）.md) |
| 088 - 合并两个有序数组（merge-sorted-array） | [#88 解题](./088-合并两个有序数组（merge-sorted-array）.md) |
| 100 - 相同的树（same-tree） | [#100 解题](./100-相同的树（same-tree）.md) |
| 101 - 对称二叉树（symmetric-tree） | [#101 解题](./101-对称二叉树（symmetric-tree）.md) |
| 104 - 二叉树的最大深度（maximum-depth-of-binary-tree） | [#104 解题](./104-二叉树的最大深度（maximum-depth-of-binary-tree）.md) |
| 107 - 二叉树的层次遍历II（binary-tree-level-order-traversal-ii） | [#107 解题](./107-二叉树的层次遍历II（binary-tree-level-order-traversal-ii）.md) |
| 108 - 将有序数组转换为二叉搜索树（convert-sorted-array-to-binary-search-tree） | [#108 解题](./108-将有序数组转换为二叉搜索树（convert-sorted-array-to-binary-search-tree）.md) |
| 110 - 平衡二叉树（balanced-binary-tree） | [#110 解题](./110-平衡二叉树（balanced-binary-tree）.md) |
| 111 - 二叉树的最小深度（minimum-depth-of-binary-tree） | [#111 解题](./111-二叉树的最小深度（minimum-depth-of-binary-tree）.md) |
| 112 - 路径总和（path-sum） | [#112 解题](./112-路径总和（path-sum）.md) |
| 118 - 杨辉三角（pascals-triangle） | [#118 解题](./118-杨辉三角（pascals-triangle）.md) |
| 119 - 杨辉三角II（pascals-triangle-ii） | [#119 解题](./119-杨辉三角II（pascals-triangle-ii）.md) |
| 121 - 买卖股票的最佳时机（best-time-to-buy-and-sell-stock） | [#121 解题](./121-买卖股票的最佳时机（best-time-to-buy-and-sell-stock）.md) |
| 122 - 买卖股票的最佳时机II（best-time-to-buy-and-sell-stock-ii） | [#122 解题](./122-买卖股票的最佳时机II（best-time-to-buy-and-sell-stock-ii）.md) |
| 125 - 验证回文串（valid-palindrome） | [#125 解题](./125-验证回文串（valid-palindrome）.md) |
| 136 - 只出现一次的数字（single-number） | [#136 解题](./136-只出现一次的数字（single-number）.md) |
| 141 - 环形链表（linked-list-cycle） | [#141 解题](./141-环形链表（linked-list-cycle）.md) |
| 155 - 最小栈（min-stack） | [#155 解题](./155-最小栈（min-stack）.md) |

---

**不折腾的前端，和咸鱼有什么区别！**

![图](../../../public-repertory/img/z-small-wechat-public-address.jpg)

**jsliang** 会每天更新一道 LeetCode 题解，从而帮助小伙伴们夯实原生 JS 基础，了解与学习算法与数据结构。

扫描上方二维码，关注 **jsliang** 的公众号，让我们一起折腾！

> <a rel="license" href="http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/"><img alt="知识共享许可协议" style="border-width:0" src="https://i.creativecommons.org/l/by-nc-sa/4.0/88x31.png" /></a><br /><span xmlns:dct="http://purl.org/dc/terms/" property="dct:title">jsliang 的文档库</span> 由 <a xmlns:cc="http://creativecommons.org/ns#" href="https://github.com/LiangJunrong/document-library" property="cc:attributionName" rel="cc:attributionURL">梁峻荣</a> 采用 <a rel="license" href="http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/">知识共享 署名-非商业性使用-相同方式共享 4.0 国际 许可协议</a>进行许可。<br />基于<a xmlns:dct="http://purl.org/dc/terms/" href="https://github.com/LiangJunrong/document-library" rel="dct:source">https://github.com/LiangJunrong/document-library</a>上的作品创作。<br />本许可协议授权之外的使用权限可以从 <a xmlns:cc="http://creativecommons.org/ns#" href="https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/2.5/cn/" rel="cc:morePermissions">https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/2.5/cn/</a> 处获得。